今日POPO似乎隔一小時入一次商場拉一次人....

剛沙田又衝入去拉人 ! 睇左成日直播，似乎每隔一小時左右，就會衝入商場拉一次人，拉完就散出番去，之後又不斷梅花間竹咁做，求其搵人拉交差咁 !?

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

根本佢哋無計可施冇晒方法唯有亂咁打亂咁拉